\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=7)

&& Ein Team muss für ein DFV-Turnier eine Mindestanzahl an Spieler*innen im Kader für das Turnier gemeldet haben.
&&& Für Outdoor müssen mindestens sieben (7) Spieler*innen gemeldet werden.
&&&& Ein Team in der Mixed Division muss mindestens vier (4) Männer und vier (4) Frauen im Kader gemeldet haben.
&&& Für Beach und Indoor müssen mindestens fünf (5) Spieler*innen gemeldet werden.
&&&& Ein Team in der Mixed Division muss mindestens drei (3) Männer und drei (3) Frauen im Kader gemeldet haben.
&&& Die Jugendabteilung kann abweichende Vorgaben beschließen.
&&& Falls ein Team während des Turniers Spieler*innen durch Verletzungen verliert, darf das Team die Teilnahme am Turnier fortsetzen.


&& Die Untergrenze für die Spieler*innenanzahl schließt Gäste, Trainer*innen oder unterstützende Teammitglieder, die für das Turnier gemeldet wurden, nicht mit ein.


&& Jedes Team muss einen Teamcaptain und einen Spirit Captain pro Turnier bestimmen.
&&& Der Teamcaptain ist ein Teammitglied, das zur Teilnahme am Spiel berechtigt ist und dazu bestimmt wurde, das Team bei Entscheidungen im Namen des Teams vor, während und nach einem Spiel zu vertreten.
&&& Der Spirit Captain ist ein Teammitglied, das zur Teilnahme am Spiel berechtigt ist und dazu bestimmt wurde, während des gesamten Wettbewerbs mit Gegner*innen, Mitspieler*innen, Trainer*innen sowie Spiel- oder Veranstaltungsleiter*innen Fragen zum Thema Spirit anzusprechen, zu diskutieren und zu klären.
&& Ein Team kann eine*n oder mehrere Trainer*innen haben, der/die es unterstützt/unterstützen.
Trainer*innen sind Personen, die nicht am Spiel teilnehmen dürfen und als nicht spielende Teamunterstützung betrachtet werden.
Wenn ein Team mehr als eine*n (1) Trainer*in hat, muss es eine*n (1) verantwortliche*n Trainer*in pro Spiel haben, der/die das Team bei der Entscheidungsfindung im Namen des Teams vor, während und nach einem Spiel repräsentiert.
Von allen Trainer*innen wird erwartet, dass sie sich an den Spirit of the Game halten.


&& Jedes Team muss in jedem Punkt eine Mindestanzahl an Spieler*innen auf dem Feld haben.\label{A7.4}
&&& Für Outdoor muss ein Team mindestens fünf (5) Spieler*innen auf dem Feld haben.
Ein Team in der Mixed Division muss für jeden Punkt mindestens zwei (2) Männer und zwei (2) Frauen bereit haben.
&&& Für Beach und Indoor muss ein Team mindestens drei (3) Spieler*innen auf dem Feld haben.
Ein Team in der Mixed Division muss für jeden Punkt mindestens einem (1) Mann und einer (1) Frau bereit haben.
&&& Falls ein Team die Anforderungen von \ref{A7.4} nicht erfüllt, verliert sie eine Auszeit und der Punktbeginn verzögert sich um zwei (2) Minuten. \label{A7.4.1}
&&& Falls das Team keine Auszeit mehr hat, erhält das gegnerische Team einen Punktgewinn und der Punktbeginn verzögert sich um zwei (2) Minuten.
&&& Falls keines der beiden Teams die Anforderungen von \ref{A7.4} erfüllt, werden beide Teams nach \ref{A7.4.1} bestraft, bis ein Team die Anforderungen von \ref{A7.4} erfüllt oder Regel \ref{A7.4.4} in Kraft tritt.
&&& Falls ein Team dreißig (30) Minuten nach Spiel- oder Punktbeginn keine fünf (5) Spieler*innen auf dem Feld hat, muss es das Spiel aufgeben. \label{A7.4.4}
&&& Einem Team, das ein Spiel aufgibt, wird eine Niederlage aufgeschrieben, dem gegnerischen Team wird ein Sieg gutgeschrieben. Für das Spiel wird kein Punktestand aufgeschrieben.
&&& Falls beide Teams aufgeben, wird beiden Teams eine Niederlage aufgeschrieben.


&& Falls ein Punkt begonnen wurde und ein Team nicht die Mindestanzahl nach \ref{A7.4} und höchstens sieben (7) spielfähige Spieler*innen für Outdoor bzw. fünf (5) spielfähige Spieler*innen für Beach und Indoor oder nicht das korrekte Geschlechterverhältnis auf dem Feld hat, darf das gegnerische Team eine Violation callen und das Spiel anhalten, oder das regelbrechende Team callt eine Auszeit um das Problem zu beheben (nach Regel 20.4). \label{A7.5}
&&& Das regelbrechende Team muss entscheiden, welche(n) Spieler*in(nen) sie entfernen/hinzufügen möchte.
Falls Spieler*innen hinzugefügt werden, darf das gegnerische Team dieselbe Anzahl an Auswechslungen vornehmen.
&&& Falls eine Violation gecallt wurde, muss das gegnerische Team entscheiden, ob das Spiel wie nach einem Timeout fortgesetzt (nach Regel 20.4) oder ob der Punkt neu begonnen wird.
&&& Falls eine Violation der Regel \ref{A7.5} gecallt wird, nachdem ein Punktgewinn erzielt wurde und vor dem folgenden Anwurf, darf das gegnerische Team entscheiden, den Punktgewinn zu annullieren und den Punkt neu zu starten.

\end{easylist}
